【突發】特朗普在陸軍海軍足球比賽中拋硬幣

USA！USA！USA！USA！USA！

馬英九看手錶圖睇得出美國陸軍同海軍對馬英九既支持咩

睇片啦屌

左報：由拋硬幣方式可以睇到
川普大勢已去 交出白宮日子不遠了

左媒: 公登嬴字侵輸

如果拜登去同一個比賽，有冇咁多掌聲都成問題

標題會變成
【突發】拜登在陸軍海軍足球比賽中被拋硬幣

係，好多比賽唱到國歌最後一句Home of the Brave就有
有年見過有陸軍跳傘隊Golden Knight表演跳傘
跳傘交個比賽用波個球證